沙田馬場今日好似跑馬, 有冇人知?

級際賽唔同啦
未跑前諗住佢有30倍開外
得11倍完全唔抵

統計學加預言學優先睇 (第七十五期)

5月24日 星期日👈👈👈

沙田馬場 11場賽事

第一場 1-2-5-6-7中2,7Q🐴
第二場 1-3-6-8-12
第三場 2-3-4-8-10
第四場 1-2-3-4
第五場 1-4-6-10-12
第六場 1-3-5-8-10
第七場 1-2-5-7-9
第八場 1-2-3-5
第九場 4-6-8-10-12
第十場 2-3-5-9-10
第十一場 2-3-11-12-14